連登仔個閪腦跟本就拎嚟装屎

納仔個閪腦跟本拎黎裝尿

所以連登仔個閪（如果仔有閪）入面裝住老納

你老母個閪拎嚟裝印度人的精液

衲dee 個腦用黎裝連登仔

松田=連登仔？